快閃策略好似幾有效

D狗完全反應唔切.又和平
又表達到訴求，傷亡減到最低
呢埸係一埸好慢長嘅戰爭
要搵到方法一個都不能少又可以做到最大影響先最緊要